曉麗苑 法團開會又玩野

早前曉麗苑法團主席蘇麗珍(貴洲政協, 創建力量副主席), 4月頭收到10%業主要求開會重選法團委員.她居然用疫情限聚令再三推諉延遲召開業主特別大會. 居然噚晚自己又出通告, 下星期四28/5 晚召開法團常務會議.
佢開就得, 就冇犯限聚令, 業主按法例要求佢又唔聽. 龍門任佢搬.
最搞笑個會議議程連分項總共41項討論. 每項傾十分鐘, 都要6.8個鐘. 成班退休長者委員真係登佢地辛苦.
平時唔做野, 到宜家俾人踢走就一次過想做返.......

魔鬼在細節
總共只可以俾5個業主出席?

精選5個"業主"出黎開會
睇黎又要有一番激烈衝突

推呢個post
曉麗苑頻爆渠無水沖涼 關注組批法團不作為 集齊業主簽名求推翻

限聚令不限工作原因既聚集
入紙申請所有業主開會啦

28項議程點開會呀？

Push

PSHK開緊LIVE

推

push

push2

拉，立場全場focus條8婆

賤畜支那婆